騎劫遊行--將六月九號反逃犯條例大遊行變為支持韓國瑜參選總統造勢遊行

反送中=支持陳同佳=支持殺人=支持228事件=支持國民黨=支持韓國瑜